快d廢撚咗成個中華人民共和國佢

咩撚野中英聯合聲明
咩撚野基本法
屌 全部同我廢撚左佢
左撚住個地球轉